Jak se maš ?
Jak se mám ohám rádio .
V útrý , strědu , čtvrek a pátek ja šehno mám českou lekci v 9:00 - 13:00 .
Ale , v útrý 20:00 ja divám se na televizi .
Ve středu 19:00 píšu domácí úkol a ve čtvrek 17:30 jedu do kino s Monikou .
V pátek nákupuju v 15:00 až 18:00 .
V sobotu nemám lekci a jdu na výlet na hrad Karlštejn v 13:00 .
V neděli a taky nemám lekci , hraju tenis v 15:00 .
Adam
